倫敦留學生毒食日記

睇新聞睇到sadsad地決定開個post繼續紀錄我既肥仔餐
牛排+炒蛋

豬肉味增湯

mocha

番茄蛋西芹麵

啲配搭...
喺香港都唔會咁煮

茄蛋面未仲好

D豬肉一定好撚騷

煮咗幾萬次正常茄蛋麵 係時候試下伏好食的

日本超市買 唔騷

睇到好餓 好正呀巴打

狗糧

D到都唔開胃

自己開個ig紀錄啦

當連登係乜

「巴 就嚟24歲 已經知道自己唔會有朋友 同女朋友要」pray for you

nice name 巴打

^1

不如你入去個post睇下 你先笑柒我啦傻仔

絲 就黎24歲 已經知道自己唔會有朋友同男仔要

sor豬

睇落一啲都唔係肥仔餐 好健康

你正柒頭黎

好耐無見可愛絲你!! 新年安康!

是靚晚 壽喜燒
平過喺出面食多多聲
糾結咗好耐都係配飯食

正wor

去waitrose買shortrib自己片做肥牛好過啦

好食

附近頂多得co-op 我都想樓下就有waitrose 巧掛住佢隻咖啡雪糕

用英國蛋?

牛乜撚嘢排？ 你支那閪生架？

最後有熟到的求其啦 食唔死人